當「中國人=瘟疫」，香港人還要做「中國人」嗎？

HONGKONGESE NO CHINESE！

中華人民共和國=病毒國

喺外國嘅中國人都開始唔認自己係中國人

搞清楚個思路先
就算中國人榮華富貴我都唔撚係中國人

我問緊廢中、廢老、大中華膠

我一早都講啦：

HK IS NEVER CHINA！！！！